[杯麵]港版合味道個謎肉係咪轉左

變左肉乾咁

pish

呢個係一個謎